法國有好多人比韓仔歌洗腦

同一個字狂Loop，就已經岀到一隻歌
咁尖尖尖去到韓仔國都係潮流啦
一係唔明人地啲無限劍制咁岀一推交叉窿
你地傻丁仲狗衝

歌詞有深意係冇問題
咁重覆再覆有意思咩，
咁你同比九頭蛇洗腦嘅Bucky有咩分別

韓嘢死全家！

不能同意更多

講得出同一字不停loop就無嘜好討論
又要屌要反都做下資料搜集啦